{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1972&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 J"
    },
    "text": "当ジェイモーテルは、リラックスできるように最高のサービスを提供しています。 チェックイン時間は平日は7時以降から可能で、チェックアウトは3時まで、土曜日はチェックインは9時以降から可能で、チェックアウトは2時までです。 貸室退室は22時40分までです。 客室料金は2名基準で、追加人数は満3歳以上から追加料金が発生します。 青少年は男女同室での宿泊が禁止され、貴重品はフロントに保管する必要があります。 飲酒、高声放歌、ギャンブルなどの顧客は宿泊を拒否します。 外出時や就寝時にはドアの取り締まりをしてください。 近くの地下鉄駅は禿山駅と衿川区庁駅です。 客室内部にはNetflixが設置されており、現場決済イベントはフロントやその他の施設で行われます。 貸室の締め切り時間は22時40分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は7時以降からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "平日は3時まで、土曜日は2時までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室退室は何時までですか？",
            "answer": "貸室退室は22時40分までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。追加人数は満3歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年は男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればいいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊を拒否される行為はありますか？",
            "answer": "飲酒、高声放歌、ギャンブルなどの行為をする顧客は宿泊を拒否されます。"
        },
        {
            "question": "外出時や就寝時には何をしなければいけませんか？",
            "answer": "外出時や就寝時にはドアの取り締まりをしてください。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くの地下鉄駅は禿山駅と衿川区庁駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはNetflixが設置されています。"
        },
        {
            "question": "現場決済イベントはどこで行われますか？",
            "answer": "現場決済イベントはフロントやその他の施設で行われます。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は22時40分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 360
    }
}